自由之歌

《自由之歌》最初創作於1993年，由劉毅先生（原為中國大陸記者）作詞，中國大陸專業作曲家劍歌女士譜曲。1994年於美國著名倡導自由民主的中文雜誌《北京之春》公開發表，歌詞寫出作詞人對自由的理解。歌曲現有兩個版本，一個是早於1993年寫給中國大陸的華人，另一版本是作詞人對香港一路以來的關注所修改的。作者願意把這首歌奉獻給正在勇敢捍衛自由的香港人，寄意為香港人在爭取自由民主這一普世價值的路上帶來勇氣，祝願香港人在捍衛自由的路上成功。

錄音只有當年用普通話傳唱的版本，而作者本身並不精通廣東話，但聽過《願榮光歸香港》後覺得廣東話唱歌十分優美，期望可以聽到這首歌用廣東話傳唱。故希望有心人可以為這首歌譜出一個真正屬於香港人的版本。

以下為當年的錄音檔

老它豆豆一直都係CD ROM 如果唔岩台 幫幫手扔去岩既台到

推
我唔識音欒，希望有人幫手演奏！
劉先生話如果廣東話詞唔啱音，都可以改，版權獻俾香港人

自推

P牌仔推唔到啊

P牌真係推唔到 :^(